
                      Pa' prenderle fuego directamente...!!! Mala pero con ganas, y encima 2 horas. Pasa de ser entretenida a ser un tostón, y la niña protagonista es insoportable, chillando todo el rato, que pesada.
        
            